人類既身高係咪會愈黎愈高

易家00後不論男女真係好撚高
通常老豆老母唔太矮，啲仔女應該都唔會太矮嫁
高妹同矮仔
矮妹同高佬
高妹同高佬
再加埋易家啲營養咁撚足
香港過多十年平均身高會唔會去到170

我就184
出街見到啲中學生個個同我差唔多

高過米七班發育不良連登狗就會話你係北佬
利申：195南佬

因為「拉班矮撚去絕育」

183
其實發育時期瞓多啲教會好
利申：23:00瞓到7:30起身返學

發育期狂飲高鈣低脂奶

全銀布北方大陸老母生
50年前北方佬食樹皮都180
香港大魚大肉165-170

北方佬扮南方香港人
屌你老母 熱帶南方近越南 點撚樣生195

發育完
下面2cm
上面多對奶
雌激素

痴線，食咩大

靚個啲留低

垃圾DNA

笑死 教人增高
大陸來港同學話11歲開始日日打飛機 夜訓
14都18x cm